陳健波：示威者手上表面上係雨遮，但下面係利器

《逃犯條例》修訂風波仍未平息。民間提出成立獨立調查委員會調查6.12警方使用過分武力鎮壓事件等多個訴求。

立法會財委會主席陳健波出席港台節目《千禧年代》表示，如獨立調查委員會是公正、合理、廣泛，大家不會反對，「要查吓示威者資金來源」。他指，現時香港面對的最大困難是警隊面對很大壓力，「示威者手上表面上係雨遮，但下面係利器」，警隊怨氣非常重。

他又指，如示威令政府和立法會甚麼都不做，會讓市民受害，「反對派組織咁多示威，一定有政治能量叫停（示威）」；又表示不相信反修例運動沒有大台，「背後一定有人操控」。

條友真係傻架喎

國產凌凌漆

佢有妄想症？

古惑的遮

牙籤?

係咪仲識噴火

示威者下面是利器

每位男士下面都有把肉槍 你唔會以為係大殺傷力武器呀？

表面上係遮
其實。。。係風筒

真心唔明點解呢啲人可以講野冇憑冇據唔使負責任

寶劍

屌，唔怪得黑警要揸撚住人地條撚，咁大殺傷力，條撚真係會搞出人命架嘛

唔怪得個差佬捉住碌鳩啦, 咁危險

你要知道班廢老會信 所以鳩講都得
佢地係唔信黃屍姐

仲有示威者拎住個攞你命3000啊

示意圖

當然有背後操縱啦
背後嗰嗰咪中共囉 屌你老母
冇咁撚仆街 洗撚出黎呀？

利申:發夢

你係咪有幻覺呀？

我下面係粗咗d, 但唔利㗎喎

比佢發現左個個連登仔下面都係大炮

陳健波外面係人樣，但內裏係畜牲

驚到傻左?

咁樣老屈 有冇得告

俾你發現我帶埋巨龍助戰

特務片

雨傘當武器

下面係利器咁把遮點擔？

黃飛鴻用遮可以以一敵千

一睇就知係黃飛鴻搞事
用遮都可以打死人

Batman企鵝啲遮

笑撚死

冇證據你話雨遮下面係屠龍刀都得㗎啦

不如話個個男示威者褲內仲有伸縮長矛 隨時會襲擊黑警後面

睇kingsman睇上腦咩

陳建波 你前面係橡膠子彈, 後面係布袋彈呀

你唔好吹話示威者有核彈啊笑笑

痴撚線 鳩up唔洗本

佢係功能組別，所以老屈示威者既說話都會留比依d人講

呢條友講野真係on99

0.000幾個次已經哥晒底

無限子彈 係loading耐左少少

戇鳩

以後做議員要加智商測試，咁可以DQ 晒大部份建制派

柒少陣啦屌

屌 串鳩我地下面牙籤

鳩噏當秘笈

So9sad

佢做乜近排衝出嚟淨得咁密啊

睇銀魂上腦？

係呀 二百萬枝利器塞緊入伯母三穴啦 幫佢分擔下啦

講比d藍絲聽維穩

呢班垃圾同藍屍五毛永遠得個講，乜証據都冇，最戇鳩廢老會信叫佢地攞証據永遠都冇

講緊呢把遮?

妄想症？？利佢老母
瞬間嬲左

真係冇大台呢
tg算唔算

開咗個tg channel幫大家整合網上有咩可以做!

點似你表面入面都咁on9

唔好咁肉酸啦

下面係乜

搵人將政府官員講既垃圾集合埋，

翻譯成外語俾外國人睇下，

俾佢地知道香港既高級官員全部都腐爛成咁，

俾佢地知道香港係水深火熱之中，急需真普選

個後腦咁落地都無事

契弟陳建波

估唔到佢係gay

佢講嘢不符事實，但idea唔錯

8寸口徑

邊度下面

kingsman咩屌

下面

仆街你竟然發現我碌鳩有成30cm?????

佢以前做保險係咪靠9up原因唔幫人claim錢

銀魂夜兔=香港人
戰鬥民族

唔怪得

佢外面邊係人樣呀

cls???????

係咪想話人少女藏刀咋

條友真係傻 唔係扮

波仔表示自己係kingsman fans

保險狗真係保險狗

無撚恥

死gay佬

佢痴Q左線.jpg

陳健波下面都是行器

每個示威者體內都藏有強酸以及細菌等生化武器，同時藏有大量一氧化二氫等危險品，相信是有組織以及外國勢力介入

丫笨

都冇撚讀過science 贛鳩鳩

有就唔撚洗攪成咁

見呢排人少咗 就出嚟撥下火

林健波表面上係弱智 內裡其實都係弱智

陳建波(無下面)

翻譯俾全世界人睇
香港班官既質素啦

你下面無既咩?

因為佢係功能組別自動當選議員，鳩up唔洗向任何人負責
廢除功能組別

波叔不停助攻

講得好 話俾全世界知你班建制真係弱撚智

收成期嗰條粉腸呀？

自利長矛呀

唔怪得之咁驚人搞後面

Johnny English T-2 Ground-to-Air Missile

香港幾時講野唔洗證據
又話利器
又話金主
但一啲證據support都無

曲線讚揚示威者嘅性能力

陳茂波個契細佬

弱智仔有樣睇

保險界一定投你?

紙都係利器 頭盔係鈍器 真係好撚高殺傷力啵

仲要再出現幾多星爺電影橋

係咪咁

睇到都痛

係呀
d遮其實係槍黎添遮頭係槍管呀dllm

佢係咪黎搞笑又幾盞鬼喎

攞你命三千

其實係風筒

😂😂😂

水樽係武器, 胸部可襲警唔好話警狗廢J

我下面係長城迫擊炮 不過唔對男人同似男人既女人開火

G20仲去唔去啊？

證據？

無論警察 議員點鳩噏
只要有報導 總有廢老會信

警隊資金來源：示威者

我碌鳩又真係勁過武器

我下面係伸縮長矛黎

以為佢因為政治立場9up
原來佢真係戇鳩

外國勢力

證據？
如果無 係咪叫散播不實謠言？

下邊係利器 咁即係我地想插自己？

個個都夜兔族？

高熱火焰

勾住

公開話俾人知自己係太監

睇唔到當係利器
對擺明車馬開槍擲彈暴徒視而不見

成立獨立調查委員會徹查送中條例引起社會爭議衝突前因後果

cs下面可以有咩利器條友真係妄想症發作
真係有大台正苦仲唔即刻搵大台談判？

佢係咪細個有d不愉快事發生過
點解可以聯想到下面有利器

雨傘射毒針

下面係核彈呀屌你老母

睇得周星星多

圍佢啦，咁多聲氣

佢講嘢好撚好笑

咪撚再share依條on9仔

佢下體係。。。

下體係利器

一打開入面就係機關槍

你下面就係對付你老母既利器

呢班弱智

你唔好姓陳 改姓屈啦不如

對波係攻擊性武器 碌鳩都係大殺傷力武器 係非常合邏輯

控方律師: 佢用碌鳩襲警啊法官大人

辯方律師:身為男人有碌鳩好正常 同用碌鳩襲警呢個說法非常荒謬

法官:經本人及陪審團審議後 被告藏有大殺傷力武器及用碌鳩襲警 罪名成立 判監十年 即時執行

如果去民陣示威嘅帶左遮咁樣比佢老屈算唔算誹謗?可唔可以集體訴訟?

下面？我碌鳩啊？狠狠插入你屎眼添啊！都痴痴地線

個個示威者都係assassin creed黎

佢係咪睇Teeth睇上腦

背後操縱條友真係好撚勁 操控到2百萬上街 但完全人可以搵得返佢

親中人士真係要驗下個腦

咁快少少司法覆核要求監管雨傘出入口，好危險㗎屌

香港官員 .... 都令人流冷汗，究竟怎樣了？？？
dllm

勁on9

交比你

表面上 陳健ball個頭係裝住個腦
實際上裏面係裝屎

佢邊間保險架? 係咪想我地去野餐?

似啦似啦黑衫為記 戴面罩 拎遮
外國勢力confirm

第一時間諗起呢個

金牌特務呀？把遮係機槍同盾混合

正評咗idea

但往往做唔成係因為「搵人」兩個字

分下工先：
招募人手
砌google form
開post 叫網民搵資料
翻譯
砌圖
搵媒體網站電郵

Sd俾佢

！！！今晚 （626） 愛丁堡 8PM 不見不散 ！！！

睇KINGSMAN贂上腦?

ON9, 收擋啦

係搞你後面嘅利器

廢佬思維：黎智英

弱智點賣保險？

真弱智

佢係咪用梗比喻咋

大台係CCTVB~

佢下面尖既？尖頭撚陳健波
有病快睇醫生，noted with thanks.

條友表示自己攞白咭
要捉去驗驗

巨龍

局長表面是人頭，內裡其實是豬腦

陳健波表面係on9，實際上係有精神病嘅智障仔

認真覺得要找社工輔導下佢
如果以前受過暴力對待
可能留有陰影
隔住鐵碼又長盾
除左心理問題
我真係諗唔明佢點解聯想到下面有利器

支持立法香港禁止使用雨遮
用咗就犯 刑事

係呀係呀中

不如成立獨立調查搵下佢出黎
好強大

下面係利器
想像力好豐富

死黑警空手入白刃

007咩屌你

睇周星馳上腦

係咪講緊哩個示威者？

班傻狗開始語無倫次

點樣下面係利器

仲識指揮企鵝添

佢地講大話係連自己都呃埋？

真係 就算依加班高官講野都係冇憑據 真係痴撚線

最大既政治能量咪就係回應訴求條友係咪搞錯左小小野

50 萬黑金😂😂😂

藍絲：冇後果 點解唔鳩up

查囉睇下背後有無金進，定係你係到亂吠

佢真係。。。白痴嫁bo

金主

又未食藥

自制長矛

個腦生係個閪度

表面上係人

痴撚線既，成日老屈示威者，人多d就話收錢，幕後有人出錢你就真係收錢維穩啦

仆街, 咪侮辱d動物

我條丁算唔算

自製長矛

佢你咪當左人人都好似佢下面條牙簽咁尖

表面都係畜牲。。。

全部都係林鄭叫我出嚟架

唔係林鄭咁撚仆街，我使行出嚟！

狗也不屌

呢條垃圾仆街折墮自私陷家鏟

係呀 禁個制 d骨識飛出黎

班人真係9吹都得 唔駛負責㗎喎

真係應該出件衫.........

其實可唔可以告佢
認真
佢身為高官，無證據下咁講，係咪涉及誹謗

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

我都想有黑金

因為佢心中只有錢，認為所有嘢都係因為錢，啲人出嚟係因為無錢/有錢收，反對派生存/動員到係因為背後有金主

好撚可悲 真係老到腦都無埋
仲要勁容易俾人煽動

表面係風筒 其實係鬚刨

聞西.....

下面係利器
啲狗仲有人打人咩
死撚左人啦

正L樣

膠刀費時俾

下面仲有核彈 有航母添

仲有你老母收埋喺下面 要唔要摷下

Kingsman?

係人都知你係太監啦依家

dklm好憎呢條仆街 講野唔用腦 咪又係保險佬一個

啲高官係咪弱智？咁嘅說話都講得出

真係要研究下
憑空想像冇證冇據
佢話示威者收埋激光炮都得啦
有頭有面既人唔代表可以隨口up，佢同公園阿伯有咩分別

不誠實使用嘴巴

連登gay巴團 係時候出動

人地而家係收成期呀

條J??

家陣賣遮要唔要拎牌？
出售武器

邊度下面先

tree gun 2.0
夠唔夠侮辱？

陳健波，問下你老婆，
佢可能話胸部都係攻擊性武器，
你下面都係利器

又幾撚幽默

我諗起佢

真心查下啦
有外國勢力既話想知邊個幫緊香港

會唔會係比人用利器吉過

5年前都係同一對白

點解5年前好似聽過

因為唔似烏克蘭咁會塞入垃圾筒

十月圍城睇上腦？

都係既
突登hold住唔派果4000蚊
點知你班仆街都咁有錢籌到幾百萬出行動快政府咁多
無可能！一定要查一下

Link?

原來佢係 聞西

睇得間諜片太多上撚晒個腦到

搵人check吓佢智商啦好嘛

佢點解會知我下面係利害嘅武器

可能佢嗰把尖到可以插死人就以為個個都咁尖

陳健波表面係專業人士，實際係智障

痴線佬

下面係碌鳩咋？

CLS

Hi 波叔
圖定老母

真係有就晨早掂左啦

已證實陳健波是弱智的

圖釘

陳健波依條友被害妄想症又發作
可唔可以唔好比條痴線佬入立法會

下面係J

港共政府咪係背後操縱者囉仆你個街

現場有大量情緒高漲的暴徒，各人紛紛手持雨傘及粗大 x 棒，向警方防線推進，企圖突破警方最後的心理及物理防線。其間暴徒亦以粗言穢語召喚警員之女性親屬。警方見暴徒情緒失控，並手持重型武器，擔心在正面衝突中會受到暴徒以兇器強力刺突貫穿肉體及遭受 x 面射擊，只能含淚撤退，以求盡快重整身心，竭力防守餘下要點。

駁唔到

收成期嘅人差唔多係咁架啦

好奇想知係咩戲黎

Kingsman都唔識
呢個第二集

Netfilx 有？
有既搵日睇

個個下面收埋知大炮 佢自己得支牙籤以為其他人都係利器

落雨都唔比擔遮 利器黎

其實d啊叔啊伯睇得太多戲定咩？
佢地真心信有美國CIA策劃，又信好多錢收，又信遮下面係武器咁

好似我老豆果日好自信咁同我講 點會無外國勢力！唔係佢地d頭盔邊到黎？

大大個鬼佬仲唔係CIA

係咪落雨唔帶得遮出黎？

只許州官放火，不許百姓點燈。

其實把遮可以射出黎仲會爆炸

神樂把遮呀屌你老母
我地啲資金來源咪黎自打工囉 示威者唔洗打工呀。食撚懵咗呀

大話講多十次就會變真

告得. 立法會外發言冇特權保護. 誹謗

支那表面上行一國兩制
但下面係用暴政強姦緊香港人

下面？條j?

條友真係唔識架喎

你唔好話下面碌鳩都係武器

咁地盤佬咁多架餐又係外國勢力啦肯定

陳建波睇得太多電影/動漫

陳健波on99